無線鏗鏘集有講721單野

推

鏗鏘集係RTHK既

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

鏗鏘集港台架